有無諗過訓唔著 係因為我等緊你搵我

訓唔著 總想搵個人傾計

星期日想見到你 中環等

未瞓+1 幫推

其實好想訓 但訓唔著

推

未瞓+1